[英雄聯盟］LOL S8賽事討論區#253

屌你老母礦仔

lm

留名睇kt

慘

Skt是咪仲有regional打

Bang個樣西到

覺得Effort好慘

仲有未試過見扣馬教練呢個樣
大家睇下精華 佢都幾不知所措

如果仲有meeting上中野俾人dum雞蛋都似

有 好期待睇我大SKT 出國

skt好似一直都係輸左唔會有fan meeting?

唔知

呀blank仲係咁樣心結分化咪重演多次今場囉
regional一定每隊都係往死裡打

grex出香港jg 唔出baybay

要問會然faker女朋友

隊隊都係贏先有

歡樂完 係時候召喚我大KT fans
一齊燈KT

快D regional 好想睇呢隊skt without faker
再次點俾人撚狗咁撚

KT 一定輸

認真 KZ 應該都出硬國
Regional 都係打
KT/ GRF, GENG, AFS
贏到有咩咁出奇

p仔根本未夠班,
一打強隊露晒底

如果kt 拎第一 kz打入playoff final kt係咪輸都夠打WORLD?

駁唔到
geng playoff好似未贏過

係

係 齊齊入

講緊regional
SKT 贏上面四隊真係唔係冇可能
係贏KZ 冇可能啫

SKT vs KZ 被當孫子打！BDD三度單殺Pirean KZ無情屌虐血洗SKT！

KT點先冇world打？

三度 真係俾面P仔

訓左冇睇
SKT而家情況點

不如問點先有worlds 打啦
得KZ 係穩陣

差啲就有010睇

輸final kz係佢下面一格
(假設一陣2場贏）

Regional 由底掃上去 贏晒三場BO 咪有得出國

kt一陣個場唔係2:0都有危機

要等開花覺醒

唔好咁快將KT同出國拉埋嚟講啦

kt垃圾隊 唔好撐

究竟empty 會唔會仲差過貝貝

醒咁都無得上場㗎啦

KT LULster

仲係到FF skt番生

不如叫返bengi落場都好過繼續睇個打靶仔

今日kt 輸既機會係0

係 輸左就唔會有 贏左都未必有 上次去睇現場就係輸左

上左神枱仲點解要落黎整臭自己個名

Kt垃圾隊
輸2:0啦

grex上empty

p唔識串更穩定

收聲呀dllm

CANDY同STITCH缺一不可

更願意嘗試支援隊友

咁d fans山長水遠去到都幾慘
LCS 係贏輸都會有fans meeting
雖然對d players 嚟講有d殘忍

橫掂都無playoff架啦
求其啦

終於頂唔順baybay 快d去同bobo團聚啦

仲有得打

用返打sktt1 駐中嘅方法打sktt2 中路就爆到咁，可想而知faker幾撚勁同埋blank幾撚無用

因為hle 輸咗

花生好明顯就係幫對面上堂咩叫B的意志

你講緊我？ 我上次去咪第一場輸左 之後個啲冇faker 好彩仲有bang子
btw 係得skt咁樣 其他隊都係贏輸都有fm

分析台又毒grex

tent中路解放到faker就輕鬆等carry
係都要扮大佬

睇到狀態唔得就換啦，好似skt咁咩

candy最近真係好撚勁 無極上季辛苦練個幾隻英又無得上場

睇黎SKT regional round1都唔會贏到

無極練唔掂meta個幾隻無咩計

冇打一排lol 想知依家下路係咪正常返

off topic 有冇手足打ng or rank

屌你咩skt咪換左

之前換走faker連勝 成班人衝出黎話faker乜乜乜

想知班faker anti今次可以賴d咩

KT啪啪啪!!!

牙blank仲係心結撚一定輸
比盡唔係3:0咁解

kt救隻你隊afs啦
比d面啦

屌你老母北韓礦工 返屋企含撚屌啦 雷尻我faker

最好咪出FAKER 輸3:0 輕輕鬆鬆 咁就可以清上野兩個毒瘤

急不及待想睇SKT班人又死老豆咁樣

反正都係雪9 Faker架啦

除左geng嗰場係發揮ok之外 根本換p仔出黎嗰陣打嘅隊全部都係faker出場都贏過嘅隊黎

empty

睇kt打機真係好鬼驚

faker上礦工泰仔會troll到輸

證明faler可有可無

原來之前KT打HLE 輸2:0?

一樣照顧 一樣上野送頭
faker完場111 p仔092

直落贏2:0喎Ching

連續六次直落贏MVP
今日2：0無難度

第一輪果陣

KT

咪又係輸

Faker春季打kz比佢駐
比2,3條友嚟駐都唔死 最後要4個針佢先殺到
反而p仔一比人針就現形
不過肯定有人會話kz剩係針p仔唔針faker

岩啊 咁我睇FAKER唔好

未睇，但見到咁都知柒

礦工心唸今場我又演得唔錯
有個中路墊底

礦仔做救援投手嗰陣都幾鐘意佢
所以就更撚加對佢失望

Azir 係咪得 Ucal用

bdd

j4

做礦工做到佢肥屍大隻咁

以前嘅礦工, 有次見佢玩李星玩到好撚勁 玩到識轉彎

現家faker 打一線中路都係平手多 , 中路差距無以前咁明顯

所以skt 突破點必然落左下路 打野 上路度

但係上就穩定地廢 , blank 就應該真係玩尻faker , bang 就要捱到出關先得

真係好黑人憎

望到今場隻塔莉亞同上場BAYBAY個隻

AFs 都輸BBQ 啦

pk好撚慘 次次make play都比人打走

支持empty

kt

KT係咪真係登基了

kt 返黎啦

垃圾KT 屌你老母

zoe 攞晒頭 難打

kt終於番黎啦

Grf話為左幫mvp贏kt就算陪佢練到凌晨都肯

KT唔會令人失望

如你所願

你地太早笑kt 啦

屌你咩mvp

洗唔洗咁都鞭鳩我

一日未到世界賽都唔可以開心住

燈到KT贏 任你笑

kt過山車is coming to town

以家比賽時間又好似長左咁

KT look the worst they have in years. Their performance has been lacking, players having no synergy, coaching staff fumbling picks and bans. There is no hope for KT, so don't get excited. Please. monkaS

垃圾kt

劫富濟貧
打救MVP

lck羅賓漢

ucal

UCAL勁撚到 4打5

屌 KT

SMEB UCAL

4v5
Ucal

要不是ucal

仆街KT 嚇撚死

咁嘅kt好唔慣

UCAL勁撚到

ucal就真係deserve to be here
不要porn了

哇 4打5仲ace埋 癡撚線

突然又一波gg

KT PogChamp

睇得出KT好想贏

kt比賽真係唔會悶

好勁,最後仲要無死

不要PORN了
幫UCAL洗碗

上路的重要性

睇到就黎心臟病

Porn條垃圾 一上即輸

仲有一場呀屌

UCAL個下無死真係好野

MVP 讓一追二

笑撚死 食飯前見mvp贏緊 食完返黎KT贏返

屌未贏到WC我都唔會信嚟隊野架

聽主播講 kt 2:0就 summer冠軍直入世界賽？

IT狗 係咪GET EXCITED FOR KT 連個DMG CHART 都整錯第二場

好似咩隊summer 冠軍都直入世界賽

KT生性 幫SCORE拎個LCK啦

2HP

死了 大家都開始有希望

kt fans 真係心血少啲都唔得

說好了不提

睇住佢teamfight 睇準時機dash flash ult

THAL提先

What a terrible play from KT. Poor decision making, sloppy mechanics. They gain nothing yet lose tempo, map control and gold. They have no hope playing like this FailFish

ucal真係勁到癲
我垃圾KT點解可以執到D咁既人

明明成波團戰就係score比人捉
smeb TP落到地已經要4打5 仲要大技想笠曬tahm + camille 但fail左淨係笠到tahm
U仔一入黎就逆轉左

grex 做嘜轉死性上wuji 同 raise

對面持續傷害唔夠 但KT敢打個下真係好野

過左巔峰時期姐 每個選手都有低潮架啦 何況佢有傷在身

我大FAKER到底可以轉隊去邊

韓援位唔夠用 candy打得好都係咁先

轉去飛機夾泰迪

gg
不過ambition實唔要佢

三個煲兩個蓋 放邊個韓援都係輸

TSM

拎隻mal/galio躺分咪好好地

希望下季FAKER黎TL 跟住踢撚左OLLEH 拉返APHRSDJFAODASMO
咁就世界冠軍

希望唔好吹奏ucal住

吹奏咗好耐啦 太穩燈佢唔死

肥仔可以繼續唔洗上場

Pawn 仔明明就係傷咗

THAL達瑞斯超級新星

khan kiin ucal GRF
Thal

諗起佢同MOOJIN排RK成日輸 唔洗問都知邊個問題啦

Khan 邊係今季

冠又攞過 退休俾新人上位

Raise

講緊都係一上場就出名

不過呢場完咗之後 一個月後先有得笑kt

轉做Coach

KT in Regional OMEGALUL

發現faker死硬送閃
花式死亡贏盡掌聲

好出奇? faker 17歲夠加入skt

好慘 傷病真係選手最大嘅敵人 希望佢快啲好番

summer拍片個期去左做手術啦
本身預係有機會休季

Xayah rakan 都唔拎
拎ashe morg

Ashe 勝率好似幾高

要有招保deft
同埋barum仲open緊
以kt暫時打贏線game plan黎講都可以理解

呢波幾勁無極

比我一定閃入塔

Varus mid
Vel sup

MVP

望完mvp個陣有d擔心kt

由上年睇到今年 kt差一場咋

必輸燼都驚

Smeb 呢d 先叫top

MATA勁撚到

mata

mata咁都死唔去

D sense 好到

SMEB 追撚住黎打

thal就會閃現照上

THAL WOULD HAVE DIED

KT拎第一？

終於保送KT

細細個就睇score

grex 真係

以主播咁講thal 成日bad trade對面應該好驚先係
除非睇穿咗礦仔係廢物黎都無用

一個唔小心打咗KZ 落regional
GENG 就

呢個summer真係好撚橋D野
咁岩有隊GRF上黎屠人
咁岩隊野輸比JAG
先至令到KT可以拎到第一名

主要係咁啱有個ucal

最有希望的一年

係咪想改名
KT_Smeb

不鳥
上路呀光都幾好呀

自己唔爭氣 俾kt 嬴晒

呢隊KT世界賽可以走到幾遠呢

如果kt first seed輸左
regional final又輸埋
咁就真係夠哂KT

等睇KT 8強打韓隊

可能kz過唔到geng呢

換落faker之後就無睇 而家睇返highlights
1, Pirean大過faker呢D真係唔使再講 0/9都打到 人地faker被人camp都唔會咁
2, Kkoma發火 但係牙blank個串樣真係好想打7呢條仆街 應該都被人鬧慣wfc 咁

reform啦 留faker bang effort wolf就得 其他人收皮啦

呢個條件係GRF/GenG 贏?

係番韓國打 真係信唔過

講到KT2:0 GFS係假既咁

應該playoff kz 3rd kt 2nd先會咁?

係 得依個程況
姐係Gfs要1

底上黎既
KZ冇可能3

KZ1 or 2
KT一樣照入

G rex

Varus mid
Vel sup
竟然完全打唔出優勢

咁樣比mata outplay法無得怪mvp既

對線贏wo

KT都要playoff第一至得架

燼

到時要支持KZ 打贏GRF

UCAL真係勁撚到
仲要咁細個

Ucal 真係燈唔到

Kt spring 3rd
Summer保入決賽 at least 第2
加埋夠唔夠分保入世界賽？

支持gen g/afs斬kz

你可以支持GEN G or AFS都一樣

EXCITED

咁就要睇kz
kz 第三或以上就得

AFs 就算吧啦
GENG 都ok嘅

希望geng快快手斬左kz走

GenG 同我斬哂所有韓隊佢

入到worlds 既話

KZ 一拎第3
kt 第2都唔夠分

GENG 剋住KZ
但GENG playoff 冇贏過

都係果句
GenG regional王者
Playoff bo5未贏過一場細分

IM EXCITED

GenG playoff廢到

點解kz第3以上會幫左kt
Kz係spring champion 佢summer愈高排名唔係愈同kt搶分？

意思係KZ 只要夏季攞到第3或以上
就入咗Worlds

kkoma有咩資格發火

佢入得決賽
KT同KZ一齊出線
因為KZ 1 直接保送
KT就計分第一

KZ 2
KT就夏季第一保送

kt 第1

KT!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔再THROW GAME既KT

Score差D抆到UCAL仆街

KT!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好感動# 我愛KT

有生之年

唔講以為kt playoff 第一

I AM EXCITED 反咁耐係有回報架

宇宙艦隊終於要發射

其實有咩好喊 起碼贏埋之後果場先啦

kt教練壓力大到

MVP又要打升降賽

Score起碼拎第二

顫抖吧RNG

俾D fans屌足咁耐

第一 第二 差好遠
而家起碼可以希望KZ 自己收皮

不如整多隊艦隊比kiin faker同teddy啦

係感動既

唔洗贏都出world
除非KZ 3

屌你 睇到教練喊 我都眼濕濕
終於可以叫句 我大KT

amen

人玩gp 泰玩gp

kt 一個月後見

事實上
KT今年算係交足貨

留名睇Final

倒返轉諗
如果kt champion 到
即係保送kz 入worlds

Kiin變Huni

最理想係KZ一場都贏唔到/贏到尾

咁唔該geng 做野
但係playoff 沒嬴過

非洲隊爆冷入決賽咪踢走你

KT 入到worlds 其他咩都唔理了

3路皆神，唔知點輸

LCK好多正韓妹睇

GenG連p仔都輸
不了

KT
pawn可以退休啦放心
ucal有排玩

入到worlds既話
要幫KT諗出咩skin好

唔好燈住 入左worlds先excite啦

GP留定位

今年KT再冇世界賽打不如執左佢

第一場MVP係邊個？

smeb j4

SMEB

smeb

有生之年終於有KT生性呢一日
由support位一直積弱多年累死條下路 好撚記得hachani場場大無私讓入人jungle送閃送first blood
到而家銀河艦隊 出到世界賽打好d好冇

score已婚?

幾好彩先收購到UCAL

Ucal今年真係超乎預期
smeb D play一如既往咁J死人
今年入到worlds都收貨了

情侶戒

厲害了我的kt

Btw
KZ counter KT
KT counter GFS
GFS counter KZ

GRF 呀ching

GFS？

最弊有隊GENG捉盲棋無視鬥獸棋規則啦

GenG 食住kz 無誤

Btw 發覺冇人記得RUSH

Blank counter Faker

今日lck 好精彩

ttv chat 成日都提rush架

其實ucal係咪因爲score先入kt

如果geng贏到afs同kz kt係咪一定入

應該又係等playoff拎黎睇一場

AFS GG BO3 其實只係55波

yes

Gen G 破唔破到playoff 1場都拎唔到嘅紀錄呢

連贏兩年Regional

點解場final去到9月8先打
Round2就8月18打完 隔咁耐？

要就亞運

如果輪到KT學GENG出post打氣就正

一個月後先有得睇KT
而家支持返 GENG 破紀錄第一次喺playoff 贏game

REGIONAL三連霸冇難度

在剛才結束的LCK夏季賽SKT對戰KZ的比賽中，SKT在首發Faker落敗後換上Pirean，而在這一局遊戲中Pirean的表現卻差強人意，比賽中他頻繁被BDD單吃，最終以0/9/2結束了SKT夏季賽常規賽最後一場比賽。

grex真係靠史迪仔用大ad

運氣隊

唔好咁快咁興奮 唔好唔記得上年KT點柒到甩褲

faker通常幾點開台？
twitch follow 左但次次開台都無通知

好似有時間表但唔知邊到有得睇

AFs係KZ私家雞啵 除非有奇蹟出現

史迪仔腰斷未

個FOLLOW制隔離個箭咀有得SET通知

8月20洗定屎忽等LCK Finals開賣 我大KT

grex弱點: pk

呢個韓國jg穩過baybay好撚多

排毒

陰公
咁仲上唔上candy 好呀grex

但會無左candy

好睇佢個pool有幾大

pk 廢撚到

Pk真係廢左唔少
冇左毒撚嘅處男精氣之後

無極其實唔算好差 起碼唔會baybay咁

想知grex點先入到playoffs?

呢個patch唔arm佢玩好耐
打團型中路
但要佢玩carry 英

jt 輸撚晒

都幾難
集中啲當練英打regional qualify算啦

絕對有可能啦

睇下風哥有無可能制止jt 季尾自爆

lms個d最佳xx真係好撚燈

今年冇季後grex留唔到switch la
人地咁勁

同Jt差一場 不過JT對兩隊廢野+FW,Grex都要打fw

點會留唔到
過到regional 嘅實留到
有邊個區易入過lms

屌你老味 Smeb返撚哂黎

今日第一場thal還好啦

Khan真心值得學習 佢酒桶troll過一次之後勁左好多

我有預感今年world championship
GenG會二連霸

睇番highlight p仔真伙好廢

有d位佢果斷交淨化既根本唔洗死

打勁隊就露哂餡 完全比chovy bdd kuro outclass

上年KT seed1就入撚咗啦

佢係肯支援同唔亂make play個點贏faker

SKT輸埋配合 ban pick Marco
成日1個上 其他人係度退
Thai又係 Faker又係

Ban pick成日廢撚咗jg
打法廢埋中 上路

演帝演到skt收皮
真係玉石俱焚

Blank見到faker出就troll 9佢點玩
一係佢走一係faker走

Faker唔支援

明知見到對面jg 係隔離，重要打埋視野種子，照到自己，都照開河蟹，跟手俾人夾到送first blood

點樣支援佢呀大佬

faker直接打埋你嗰份，唔叫支援

邊個夾快d
對面中路囉

P仔早行咪拎咗雙殺囉

唔係peanut 同gorilla 夾佢咩 關中路咩事

佢唔止一場比人捉啦
但邊個中路行得快就有優勢

唔講依樣 SKT今年有幾可中路會去打dive
4殺2 3殺1 見都冇見過

比人dive 就有份

後面個問題唔係上下路有幾可贏線咩

都係果句啦 faker 同 blank 都應該係兩個只能活一個

Blank係咪有後台 冇理由唔換佢

金仔

兩等自爆dive條春咩
不嬲skt風格都係中路吸火力
引人幾個camp中
以前wolf好識做counter同blank三夾

不過近兩個bo p仔場場都俾人單殺
講乜都曬氣

加里歐開R狂駐下路比你食左?
定係玩加里歐又唔計呀

對面gorilla同花生夾佢
反而唔係sup去先係中路去先?
放哂成波兵去幫jg

都係個句啦
p仔嬴邊幾隊 faker嬴邊幾隊?
打弱隊嬴支援就勁?
依家對線比人打爆喎
關你支唔支援咩事
嬴到咪得啦
p仔依家嬴唔嬴呀?
咁咪證明依家skt個問題唔係中路到囉

仲好意思講支援
p仔已經唔係打哂所有強隊
參團率仲係低過faker
支援 得啖笑

唔怪得faker之前要玩5場galio
原來隊友有咩行錯位 自爆要即過到嚟先叫支援

上場打grf game1 p仔同blank仲證明唔夠自己d支援係咩?
blank就下路varus+tahm打kaisa+barum要打壓線就call到下路要放推由kaisa free farm
p仔就上路個波chovy落埋地都唔識禁tp
根本牙blank講緊既支援就係要隊友放推跟晒佢call cover佢gank
上幾場都係下路free到effort出黎幫佢先睇上去正常番

Game2睇到好爽 支持左咁耐 依加反skt了

贏左GG都唔差既

P仔對線真心廢

cham pool得swain見得人

咁多年lck summer
都係常規賽第一拎冠軍
即係KT
上年我記得Smeb定Deft串鳩Kkoma
話score拎lck 一定快過 你結到婚

以為fly已經夠廢, 點知黎多個更廢既

話faker 廢 回塘個班潛哂水

Faker今季贏過邊幾隊呀 咪KT同尾果3隊
仲要輸過MVP

p仔真係未夠料同top果批中路對線
可能真係支援好d,我指係佢肯放棄兵數
faker又時真係太貪兵

我諗宜家個問題似係faker同blank同時在線 兩個都想指揮
相反得p仔反而係交比blank指揮

真係呢隊skt叫maple上去都好過p仔

blank條撚樣無料係到扮大佬,一輸就扮可憐,我真係屌你老母
你個冠軍skin r返黎架咋
隻札克威得果1,2場 仲衰撚過crown

CHING SICK BALL

條垃圾仲要唔知醜用埋BENGI個SKIN

點解我印象中blank s6冇贏過咁

有嘅，純粹因為打rox個場太深刻

Faker去lpl算啦

屌撚走條礦工啦

玩政治又以為自己真carry 打逆風就行行企企 食石怪都死

去電狗崛番moojin番黎可能重好啲

宜家blank先係大佬

個年Summer同Group stage都係bench bengi多既
係到打rox比花生撚到仆街
之後bengi出黎玩隻一路比人judge佢唔識玩既nid救世+真中野連動特別深刻

有時只開鬥魚唔開twitch 有時就兩邊都開 唔知點定

舊年KT起碼流失左3,4個去世界賽既機會
唔知今年會流失幾多個
聽講依家有8成幾機會入到世界賽

可能真係會
泰仔同moojin本身好撚fd

Seed1 KT

咁就大撚獲, 幫完條上路但無撚用

KT真係好有機
Smeb上撚晒力
Mata又勁
Ucal 主要係meta英岩晒

好撚恐怖
諗返起舊年次次差一場
贏BO3搞掂 點知被人讓1追2
贏BO5搞掂 又被人讓2追3
諗起都驚 唔好立flag住大家

留名先

今次kt好難先出唔到世界賽
冇事喇掛

但果年group blank都係廢廢地wor

今年kt出唔到世界賽
個playoff result要點先出唔到

都常規賽第一喇
打playoff即係坐亞望冠

其實唔難
playoff輸左 + 資格賽輸左就完
不過playoff同資格賽 佢地都會係決賽到等咁解

咪KZ第3 佢地第2

KT ROLLER COASTER

我覺得係笑鳩score多過串kkoma

出到世界賽就夠啦？

即係
要kz ko gg/afs
然後grf再ko kt

之後 資格賽再輸先出唔到
咁KT個劇本都寫得幾明顯

今年s賽係咪 lck 3隊
而因為RR打得好 頭2隊直接入GP stage?
而第3隊就要打打外圍?

求下大家唔好再燈kt

好似都係得lck有直入

lck好似係3隊都直入小組

係啊，冇人話佢勁 所以咪話佢呃左個冠軍返黎。bengi係比賽度第一次拎nid出黎都救全家，礦工就累全家，同埋ban左mf都重要

3隊直入16強

你有見過三星打外卡咩

Mf sup真係引領時代

pawn
from smeb ig

pawn就算出世界賽應該都係第7人 無份打
除非真係好似小虎咁講 今年可以多一個後備 7人輪換

即係

kt kz grf geng
4揀3

好惡揀

kz已經出左線啦
係3揀2咋

唔想見geng 無咩娛樂性

講錯 KZ要贏一場先係
可能係GRF呢

Kz kt grf啦

悶蛋隊geng爛啦

GenG 係悶
但成隊既上限唔到你唔服

都係下路同上姐

希望3隊K隊都入
咁先好玩

geng好睇喎
打griffin高水準極限團戰
打skt出haru前期狂打小團戰

skt t1 k?

Faker隊同blank隊呀

press R 上年真係行行企企 flash and Press個R
對面經濟負擔人人多1300
仲要食住個Item位

除此之後無咩用

黎緊AFs Bo3打邊隊？

pawn 子= 精神領袖

岩岩重睇, Bengi真係打得好正

講左好多次所謂支援根本唔關p仔事
係睇解唔解放到effort

p仔贏過邊隊勁隊呀?
咪又係得geng

都有打mlxd嘅

GenG? 好似geng 第四

本身仲話唔怕regional final無隊夠kt打
點知0:3輸埋常規賽私家雞ssg

最主要係礦工拎歐拉夫同扎克真係廢到仆街
佢隻豬女係lck嚟講算幾勁

上年kt勁刺激

如果grex同jt同分 咁邊隊入playoff定係要打多場

睇兩隊局數

局數係對賽定成季?因為我睇佢地對賽係3-3

廢老以前到依家都係咁比人捉

豬女只係正常 zac明明唔勁 唔知點解係main

佢olaf真係見到都怕怕

同花生果隻無得比

如果KZ爬到入final
KT first seed應該凍過水

GenG既話 我仲覺得AFs有機會贏

係咪大家都認同左skt入到資格賽都係出多次醜

要相信grf

當你睇完game2 你覺得會有希望?

Kkoma 落場打jg 上路用tank 咪有少少機會

起初以為P仔都頂到下
點知一同強勢既中路對線就比人單殺

佢比人咁屠法會唔會有心理陰影 以後仲打唔打到

已經唔係單殺個level
係屠殺

明明望緊下路dive
無啦啦見zoe塔底a死左佢

atm

skt今季team uniform有得買了 作為faker女朋友我9秒9買左套

不了

今年真係撐唔落

點解今年skt啲bp咁鳩
係咪權力鬥爭

Hoodl黎講tsm係幾好睇
我係大學見過人著hka🤦🏻‍♀️
C9都見過

我仲以為得我一個咁諗

著SSG就正
白藍

AFs套套都咁靚

如果kz 入final
咁kt 都有2nd seed 既

買左上季黑白個套

我都有 我覺得個件靚啲

2nd seed 有得入世界賽就理得佢LCK Final 輸0:3

Skt d design tee 同隊野一樣唔多掂

其實crown仔 viktor cass corki taliyah 都好勁

至少上年crown 仔上年穩穩陣陣, 唔通好似依家skt 果兩條友咁咩

呢個年頭中路穩就夠啦
睇下P哥

紅同紅黑果兩件好撚柒

Agger, 個件搞到好似用咗BBQ隊ICON做團衫咁

打fly都比人單殺

要識放兵支援
原來SKT想要閪

唔理自己條路，陪blank爺去野區，一齊打架一齊攬炒就係支援 總之blank爺打架你就要黎，唔黎就支援慢，你中路俾人單殺我就做農夫，不敗之地

基本上skt搵karsa黎
唔諗語言問題嘅
都夠抽

講真果句 今年花生無論豬女 zac定olaf都勁過礦工好多

FF下AFs贏到Gen G都過唔到KZ
都係留返比Gen G收KZ皮算

唔係今年

連登仔左右賽果

9up only

JT

liftlift: I hope TSM never find success again

如果係UCAL玩沙皇 一早入去推晒出黎

Jt唔係會輸呀

隻牛慘到

JT真係

jt真係不負眾望
話左grex絕對有機會有playoff打

bengi隻nid嗰場真係睇到o哂
跟住game5仲搶埋花生隻李星
決賽同ambition鬥智鬥力真係勁好睇
反觀嗰blank 睇親佢打s6都輸 msi vs fw
group stage vs fw嗰場 4強打rox

仲有S6 FINAL G3打三叔隻ZAC呢

嗰場唔講啦 柒到喊 跳入去送頭flow game

俾好運姐+艾希組合成功屈機2場之後
已經諗著SKT輸左 跟著bengi 竟然出呢豹女 心諗做咩咁駁
點知最後 carry成場
個場BO5 真係勁好睇 仲記得艾希大技 CUT DUKE TP 仲有3捉faker球女神鬼位

往事只能回味 好多野已經唔係咁

Q：現在隊伍很有機會進軍世界賽，Ucal，你做好準備面對這種壓力了嗎？

Ucal：這是我的夢想，所以我僅僅對此感到開心。我會讓Score成為冠軍的。

佢好似好鍾意Score

客觀睇返 blank都叫做咗個s6msi冠返嚟
同埋佢s7常規賽好似唔個十幾連勝
之可以話佢跌watt加得罪好多skt fans

跌watt都算，你夠膽撚一個咁多fans嘅選手，佢真係想被送去北韓

成隊都好鍾意score
smeb 之前開台直播個陣講過
KZ 成隊都只係畀花生carry
不過都係score 勁過花生
話score 係佢心目中最強嘅jungler

可憐嘅係skt又俾kz毀咗一個新人
之前bloosm 琴日p仔

不如話最可憐嘅係啲新仔畀Skt 毀撚咗啦

JT真係出到WC就等0-6

會唔會係咁 score學下重先啦

考反應嘅嘢可以點學
年紀唔細㗎啦
請珍惜score

講黎講去咪又係S6果次
無人會提當時佢幾撚carry

skt放過左kiin同smeb
兩個去試訓都唔要

JT真係ON9到
風哥上錯賊船啦

10hp又真係慘
個年諗住佢追3贏咗skt 實冇死拎埋夏季冠軍
點知...

JT GREX有機會第4啦

假設GREX有得出國 最大輸家一定係candy

jt有風哥都解決唔到陣柒味

無 兩個新仔個位都得罪花生
一個就阻住佢同faker打機
一個就搞到faker被bench得罪成隊kz
實被人往死裡打

你qualify係打hka m17 同jt
打hka未必贏到播以夏季個態

可能靠積分拎Seed2

RE今日著得又幾正
btw why not mission

暫時睇 都係hka同grex爭 另外兩隊唔係同一個水平

真
不過似係mad

不愧係JT 5-2輸到5-7

豬女
我印象花生隻豬女好多時真係行街
佢zac同olaf勁過blank好多係真
但豬女一定牙blank勁啲

最大問題呢 佢地個前任總監willy堅持全本土 講真 如果肯買1-2個韓仔 唔會連季後賽都入唔到
而家買風哥個時機又慢左 都無時間比佢練兵

olaf同zac都真係算佢生涯嘅代表作

Blank olaf = 超級小兵

你應該咁諗
s6版本其實上路影響力唔大
所以可以比到faker同bang發育拖後打團
s7打後上路前期影響力大左
變相無得比你下下靠雙carry舉重
老實講牙blank都叫係skt打左咁多季
講勁佢就唔勁嫁啦
講差有時佢拎main英又唔差喎
係得一條友今年先換入嚟
本身skt都叫舉得起牙blank
加多個即刻超重舉唔起

smeb最主要係個年揀marin
但揀thal唔揀kiin就

Pick3線劣搞鳩佢

以前有綠眼插
冇咗 skt既打法咪輸囉

blank=毒瘤 一到世界賽就失準 冠軍靠bengi上場打 上年亞軍都係靠peaunt打
老實講 上年輸比三叔 0:3 佢唔同huni續約都可以理解 但唔續peaunt 續blank 真係理解不能

點解無人屌pirean個樣影響市容

中風哥

屌
GRX個playoff仲有機

真心慘 夏季hard carry左半季 因為隻垃圾jg冇得出

毀乜撚柒新人
毀咗泰仔
定無料到嘅p仔
開花仔就可惜少少真係得幾場有花開
effort 安安定定 肯定會再有發展

講垃圾泰
今季又唔係無經濟礦工都無視中路去幫你
40泰仔
faker又狂玩加里歐打支援
仲想點

講p仔
明明無資格坐faker個位
後勤係唔撚柒係都bench faker俾機會你
你個個bo都俾人單殺092咪證明一切囉
你ucal咁有料個個都話我們不要faker了啦

GREX 要playoff 第幾先有機世界賽?

Thal個pool係好奇怪 但都算係春季賽救左skt

但係夏季場場輸一個西

開花似弱化版花生 好搏命 但係skt一定唔buy呢套 搞到綁手綁腳咁

SKT證明左牙泰>>>>Kiin仔

rng點解uzi復出反而輸到仆街既

積分嘅
Mad春季第三成60分
佢入到po基本係可以用分出去

姿態同KARSA有啲問題
再加上UZI啱啱復出
今場打最下位VG都要出LETME同MLXD都知咩事

TABE真係幾勁 隊咁既野都教到唔錯

其實afr無想像中咁弱 有3個韓援 都投放唔少資源

AHQ幾時降班

變左有骨魚腩

要打升降嘅
佢地嘅尊嚴去哂邊

上野2件出名垃圾
就算係韓仔都唔係咁易CARRY到

啱架啦 M17 AFR努力小小收AHQ皮

Epic真係一時時
你出Ping Pong就無Art無計

練英

人地電狗練人填窿
一個msi都收番哂人地串佢把口
Ahq買人係搞大自己個窿

連電狗都要買韓援既時候 AHQ仲堅持全本土

電狗今季真係算好成功

電狗冇辦法唔買啦
Karsa個窿韓援先填到

當人人都買既時候 自己選手又無以前咁有競爭力 就下去了
最好笑而家AHQ贏既都唔係靠本來既3個老屎忽 但責任就去晒新人到

JT 全本土既意思係全台仔 定台港澳都得？
我覺得 LMS 反而個問題係唔識搵/留本地既人才
買韓仔又有語言問題
其實香港堆 ive 仔，仲有澳門亞運果堆素人都唔差
澳門亞運同台韓中打起上黎都仲有來有往

連隊尾VG都輸 老細ALL IN外圍RNG輸?

上年俾toyz伏到買左小v
點知廢到出血

呢個唔清楚 我估計佢意思係全台仔

UZI睇黎開始走下坡

世界賽就會返黎
劇本黎

S7花生隻豬女就成日行街 但係宜家講緊s8喎

小v=破產版deft
隊友唔以佢做核心就係咁派膠 唔識打機咁

Rng做咩係咁輸

你係高估小V 定低估DEFT

S6尾 小V真心勁

勁就晨早出左去啦
而唔係hka去s6啦

都係無得比 隨便一個韓國ad去lms都屈晒機 deft點派膠法 都仲係lck頂級ad之一

我覺得係unified再勁過臭嘴v

真

有冇人睇LPL
一開見RNG一場比VG
到底發生咩事

VG真係證明左點解會包尾

RNG永遠輸完一場第二場就大炒返人

To be held on Monday 13 August, the Final Draw for the 2018 Asian Games
Esports Demonstration Event will start at 18:00 Shenzhen local time (UTC+8)

講真以RNG實力應該係炒晒兩場......

其實game1 rng嘅bp都troll troll地啦 red side first three jayce gragas zoe
去到playoff應該唔再玩嘢

ahq對面有曹格都唔選特朗德選蠍子。。？

佢地鍾意係regular試陣呃機打[ssoad]

lms唔好講啦
thal呢d lck垃圾去到lms都高人一等

曹格好難去到s7個時咁硬啦s8個節奏咁快

我敢講
Blank唔會

RNG超強4保1

其實rng依家小虎同uzi都夠carry
letme專心揀坦就得

VG D加油聲

應該比D直播網賺下 好多盲買RNG一場成百萬投注
D幣1:1人仔

講做戲呃機打
lpl s5先精彩

小虎食左trundle個紅

上路8分鍾第一個鏡頭

根本vg呢啲on9級rotation搞到咁
RNG會跌一場真係好意外
好在你依家係BO3
入到WORLDS小組賽BO1你玩唔起呢啲野

屌你老味必輸燼真係永遠都應用到場場比賽

得SMLZ玩得好少少

叉燒:點解UZI唔用JHIN,因為佢唔會用浪費人生既第4發子彈,佢走A多下/整多個小走位仲好過等果下

LPL啲pick真係奇鳩怪怪

lee sin,lulu(雖然保狗無乜meta可言)

以前S6真係唔識用架
未轉會番RNG之前係QG，打IEM俾FNC雙拉+JHIN打到爆炸

Ruler都係

題外話
暴擊流meta我推薦炮娘
容錯高 前期輸出又唔差

炮娘打坦唔夠快
炮娘打科加斯去到大後期都慘過食2舊

手短到on9仲講容錯高 前期輸出唔差

BORK同甲穿少不了
但係淨低啲裝再點分佈都係一個問題

後期好似仲係第2遠輸出既AD?
炮娘除左爆塔快同埋大後期遠程,靈活之外
輸出都唔係最高果TYPE

crit build呢兩件就唔會係core啦

冇呢兩件打唔入大坦呢

pro scene既「前期」trist根本唔使玩

打炮娘拎cait應該好好打

任何前期廢GE AD都會比CAIT壓到仆街

鞋 攻速*2 IE qss劍 穿甲

正路就咁啦

不過之前睇班pro stream講

佢地都覺得食屎狗唔出穿甲無乜問題 可能有人會穿甲換GA

10lv打後攻距已經唔差
食兵個下爆炸傷害可以poke到對面
推塔又快
第一件裝出狂暴利刃 1打1根本無得輸
攻速鞋 狂暴利刃
破坦可以出皇者劍/耳語

呢下INHIB換BARON唔抵喎

vg都幾蠢

有預感RNG會反杯

23:00 想知牙blank點解可以咁不知廉恥話自己玩得最好
不過覺得faker好似無同隊友咁frd一齊玩

上次反CUP SNAKE又係靠對面ZOE ON99

有d方面似姐
deft對線係lck下路入面都唔差
係一樣唔返係以前果隊果陣既水準

收皮了

VG真心ON9

頭先vg tp下路可能嬴咗了

正話ryze tp去拆，其他人去追贏左啦

MLXD 250

冇RYZE TP VG俾人反杯左

LPL咁刺激既

嘩MLXD咁撚樣?

MLXD真心戰犯

咁都唔入ryze大

諗起前兩日BBQ架靈車

吉利靈車

on9 上路成堆兵都唔迫上路

今年LPL平均質素勁過LCK

LPL

下路inhib open

5個走上去都係會俾uzi清晒兵

gnar 留係度都比到壓力啦，其他人去上

AHQ 收皮啦

隻gnar都唔識玩，一d 分推壓力都比唔到

An

妹完未

隻gnar比kinn smeb khan果d玩，一早長駐下路啦

UZI火力全開

燼做咩收狙

嚇疾左

笑SNOW啲咩
佢唔停個大都唔會殺到UZI，MING會幫佢坦

咁點解唔射埋去 仲有3槍 收到MING都好

點收?佢殘血喎?

Jhin 貪生怕死
仲未死過

佢FLASH上去收MLXD果下先係最攞命果度

THROW GAME了

咁又係 有可能會被VARUS Q收

個TP係咪弱撚智

vg on9輸左都唔抵可憐

到底睇緊乜野

我睇緊D咩

SNOW呢下好波呀

FIESTA

LPL CLOWNFIESTA

RNG想點

tb嬲了

LPL高質

800cs

兩隊得麻撚香菇唔齊裝笑死人咩

VG加油啊

呢場真係太好睇

屌你 打信長咁

係咪想挑戰teddy紀錄

唉GG

咁都重唔到 ？

SWIFT點解咁都SMITE唔到

唉SWIFT你食屎啦
UZI係射SWIFT跟住分箭食到你ELDER
MLXD已經唔係PIT都SMITE唔到?

果下係UZI打得好定係SWIFT ON99

SWIFT ON9
踢走左MLXD跟住俾UZI射到淆左.......

Uzi 82k

輸唔怪得人，中盤大把優勢都唔識得用

我諗緊有冇必要RYZE大去食ELDER

56.6%輸出
手痛休息未

好撚癲
每次都套哂D盾落UZI度閃上去1射5
玩到扣格魔咁

AHQ
#輸贏也精彩

呢個被本盾持續時間短過以前
唔係rng應該贏得早d

waker is coming

屌今場lpl睇到心臟病

睇埋ahq 病多幾錢重

ahq真係無眼睇
成隊懷疑得Ziv可以可以黑面(今場)

S8點解可以玩到曹格咁厚血

Ahq 好大機會打升降

降撚左佢啦
我就唔屌鳩閪了
要換一定要換走Wako 夜夜
An真係唔識形容
Ziv要走就唔阻佢發達

Ziv係top做到盡啦

夜夜真係無哂熱情

Bang係咪就過檔KZ
係咁同KZ班友打rank

廢老可能下年退休

唔知屌唔屌好
佢就擺明唔想打
春季都係要焗住上返場
佢都有d慘

wako最多叫冇表現中規中矩
條下路sup就送頭ad就送game
場場都送首殺咁濟
真係負作用

講開wako,再望番mission依家係m17，AHQ啲後勤可能真係冇眼光 東山換泰山

Eu第一場akali就中bug

當年AHQ同SKT 46波
全盛時期EDG 打到難分難解
家下連AFS都嬴唔到
真係執柒左去啦

咩bug黎

又pause

阿卡莉出親都贏 佢個煙真係好過份

新改嘅英多數勁
咖哩 swain 呢啲改完無一不屈機

Galio改左成季都仲係熱門英

只係由鳩坦變左好勁既半坦

乜AHQ有同AFS打過咩...

RR?

贏唔到afs好出奇咩 話矖都係lck中上遊
定係其實佢想講afro

Afro啦

基本一出嘅新英多數屈
唯一用唔到嘅應該得凱因

我隊AFs邊有咁廢

ornn我記得都連buff左幾個patch

岩呀

凱因要儲力變身真係點用
未變到就gg

凱因係邊隻
kaye?呢隻野應該係近年最失敗既新英

聽日就打柒Gen G

留名

一係你死一係我亡 Gen G個唯一突破位就係Fly 聽日睇Kuro打柒佢

skt 仲有冇機會入worlds championship?

fly應該先發拎場galio試下水溫先
有問題咪換番crown出黎malzahar

有 9月regional

Fenix談解約事件

Tl;dr,
1. 轉會窗結束日,，Fox先突然同佢解約

2. Fenix不滿Fox為meta改變位置嘅打法同埋輪換安排，表示想自己為Rift Rivals（佢五年職業生涯首次國際比賽）專注練習，離隊前一日教練仲問佢練習進展如何，而佢事後聽聞離隊前一星期Fox已經內部商討同佢解約

3. 5個鐘內有兩隊同佢傾，佢預咗冇正選打，但佢當時以為roster lock in只係講緊week 6 陣容，未知有幾嚴重，最終遲咗十分鐘先同新隊傾完，向Riot求助不果

4. Fenix同Altec對Fox極重怨氣

Riot啲平衡咪又係要俾ad角番黎
咁之前搞咁多野做咩

仲要藍form基本上冇人會用

極弱智

尋晚都睇撚到我R晒頭

Buff左李星
Karsa mixd 花生

其實ambition 隻李星都唔差
踢到s6 final game5出黎

你真係無時無刻都連到SSG

karsa自從一場俾人連偷2條巴龍之後狀態無返過黎
依家rng次次打巴龍都唔敢食到底拼重

屌我以為講咩葵恩 儲力變身
原來係講緊概影

唔想咁多4保1就唔好出咁多反智坦裝同buff護盾裝啦
石象鬼一出個時癡線到

已經廢到記唔到佢個名

Yips

SKT放棄治療
全體怒開直播

補時數

唯一打手

唯一煩膠

中文名又錯,英文名又錯,真係唔係講到有變身都唔知up乜尻

自從變番EU Meta, D英又開始黎黎去去果幾隻

Sorry
GenG 輸左regional
我就支持KT

想問問神j奇同無法避免仲有無打？邊隊？

神j奇打緊lpl 既blg
依排係咁輸

往年all star ziv karsa bebe 鐵票出國
而家應該得maple swordart係鐵票選擇 其他位唔知會邊個上呢

U記

上年投左MMD

lol賭博群

呢隻野要打傷先變到身，頭都痕埋 一個唔覺意係紅先又要等多陣先可以變藍
但變左藍真係爽好多

如果612玩概影，咁咪可以完場都冇變到身

mad vs hka

呢兩條友比人踢係正常
係咁遲先踢仆街咗啲

Reddit主要都係講兩點
Fox immoral
Riot應該好似主流運動咁，轉會窗結束後比, 段時間自由身選手簽隊

擺明玩佢地

下,呢隻野唔係紅先勁,有控場,大技又回得多,Q技打血量

刺客型係藍，半坦型係紅，好似係

本身係Fox迷
呢單嘢之後好失望

Elo高少少都冇人會變藍色啦，都唔好話比賽

LPL真係唔跟meta

Reksai都出到場

HKA勁左咁多既

仲話要特登等多陣變藍色

唔係BEBE都出AN啦
LMS一定唔會出到香港人

名氣夠一樣出到 toyz已經係例子 但點解無人提betty

TOYZ點同呀
人地台仔出件AN唔出AN出隻微風都唔會出你件死港仔啦

咪話名氣囉 咁toyz唔係港仔?

因為每隊最多兩個
而maple sowrdart 係膽

拎個WC冠軍仲要MVP黎既比

如果HKA出到WC又打到好成績咪有機會囉 不過上年入圍賽都輸

所以夠勁夠出名 咪又係會出港仔 唔好講到人地排斥港仔 唔夠實力就係唔夠實力

LMS食隻藍buff都賣笑

好日都唔睇下LPL

做乜洗晒牌

RW JDG TOP排頭呢幾隊全部唔識

rw 牛扒隊都話唔識
TOP 之前買廢老又話唔識

RW都唔識
應該真係好耐無睇LOL,仲要連最近既RR都唔睇

講起RR 又諗起doinb笑到隻狗咁個衰樣

生哥今次買岩隻中

viper都係faker fanboy

生哥 跑車刷起來

我睇左啲咩

好睇到lms

lms難得一見好睇既場

成隊WE今季變咗垃圾...
話曬係上年世界賽4強

GG

屌痴線

MAD

kaiwing lms最會玩酒桶既男人

痴撚線團戰

MAD呢個斷兵線決策好靚
當然有部份係雷茲招大唔傳埋兵同埋鏡爪比蛇女單殺

mad

喊條春咩 出到去咪又係食蛋

開頭以為HKA贏
點知最尾

已經打得好靚 無ad既後期就係穩輸 不過其實唔明點解hka唔出ad 明明第一場玩得唔錯

姐係點？
mad做乜咁激動
肯定左fw同mad出世界賽？

而家反而想睇ahq打升降

因為一定第2順位
Grex個分冇mad咁高

FW PLAYOFF冠軍佢地就好似係直接出線

LMS班主播賽評做乜鳩, 明明成隊大失誤, 都可以吹奏到好精彩咁
雷茲開大技追人追唔到, 然後想推塔但係唔保兵線
JG自己單追俾人反殺, 得上路一個想保兵線變相俾人捉返轉頭

唔明點計
唔係不嬲都第一張門票係最高分
第二張就第五打第四打第三打第二咁架咩

唔係不嬲先睇playoff冠軍先再睇分咩

如果LMS好似上年咁有三張
第一張夏季冠軍
第二張最高分
第三張資格賽
其實GREX入到季後的話 MAD都未肯定出線

夏季冠軍一定出到
咁電狗多數得
咁就開始睇分
咁mad一次3一次2嘅
佢地個分一定高過grex

Grex拎第三就平分

咪係囉
分一定係閃電嬴
playoff如果都係閃電冠軍咁點計

仲以為排名係睇埋Playoff

但grex一輸就bye9bye

排名係睇PLAYOFF
MAD依家只係夏季常規第二

咁佢都拎左冠軍 分個度好應該由本身第二個隊補上啦下話

而家電狗贏輸都入到wc
只係第一種定第二種嘅分別
冠軍就一定入wc
之後就睇積分

FW冠軍的話 第二張(最高分)就由第二高分補上

JT仲有FW同AFR
GREX仲有AHQ同FW
其實最後大分同分 邊隊入季後
依家對賽兩邊係大分打和 細分又3-3打和

如果grex入到playsoff,最後打到決賽,咁grex係唔係高分啲?

2-0有優勢

如果GREX入到決賽 不論輸贏都入到世界賽

依家就係分別各贏2-1

明白 唔該哂

而家grex 要同jt 爭第四入playoff
入左playoff 打嬴hka同mad就入到世界賽

其實係咪春季賽贏幾多都無用?

如果GREX第3又點計,咁樣GREX係70+70,MAD係50+90 又同分

計積分
只係mad 同 grex 爭一名
夏季 mad 高grex 一名就得咁解

夏季優先度高啲

前排lck 咪傾過
lms 又傾多次

應該夏季成績好啲果隊出

係囉

SOR,無追PO呀

FW個sup唔同左？

贏到咁就可以練下人
睇下帶邊個去wc
Morning一定唔帶得架啦

緊係帶宇宙第一上路

帶佢不如叫refrain落去打算

隻酒桶靚到

若有多支隊伍季賽累積勝場數相同時，
決定排名的方式將以這些季賽累積勝場數相同隊伍彼此之間的對戰成績決定排名，
若隊伍在比較彼此之間的季賽累積勝場數成績後仍然相同，
則比較小分（賽季中獲勝局數），若小分相同則進行季賽加賽。

GRX小分而家15-18
JT小分14-17

AHQ 同HKA 2隊都係太早傳送出事

ICON

fiora中路

ambition個隻咪玩啦
明明一場靠ruler ez逆轉
一場靠cuvee凱能1電幾

唔是講笑ICON玩得好好

come back

光之單殺

馬哥肥仲有機會

冇重傷真係爭好遠

咪唔講咗冇睇LPL囉傻鳩

問緊做乜洗晒牌又衝出嚟攞存在感 頌返個獎過你好未？

啲傳統強隊變廢囉重有咩點解

乜撚嘢牛排隊，仲以為條友有咩咁巴閉，好出名

是但啦lpl
年年都係咁㗎啦 最尾咪又係得RNG四強

又一個柒頭晒牌輸左

唔可以係班新血勁？

班新血上位都可以戰術或者player各種原因

其實答唔到就唔使衝出嚟柒

原來MMD仲有機會上場

算鳩數啦，你指望班金銀銅牌仔答到乜柒

平時有pro match見到班友睇唔明又亂up一通

連留言都費事

睇下人打機都要扮老屎忽

奉旨要識D垃圾咩 出去咪又係靠RNG

LPL我淨係識RNG IG OMG EDG WE同神J奇隊

係咪唔入得嚟？要唔要考牌先

唔上hanabi你ban晒gp同yasuo做咩

flawless廢到

RW應該然啦
雙龍會

WE 真係痴撚線 由世界賽四強跌到regional 都冇
原班人馬都跌watt 跌到咁

原來仲要係成區第尾

之前柒極都仲有閪夜頂住
但係mystic同957爆炸，果陣買個magic都係好唔掂
condi番到黎之後就回晒塘
依家就全部一齊爆炸，反而mystic冇咩野(雖然今場佢隻kaisa真係麻麻地)

出四場拎兩場MVP
打LMS夠晒用
出國垃圾心態另計

lck kda獎除左上路係smeb拎 其他全部路都係grf拎

其實GRF除左拎夏季賽冠軍之外要點入世界賽？
佢地春季賽有分咩？

regional...

xiye係舉重舉到跛撚左 開季個陣打佢一個

聽日lck playoff 唔知係咪打8.15 patch
如果係會唔會出akali 呢

grf 而家有既champion point 高過 gg同 skt

換左後勤 抵啦

Fnatic對SPY呢場好睇到痴線

又夠鐘睇隊垃圾TSM輸

傳統強隊除左KT 全部都係玩經營 圖控 依幾個patch 節奏太快 又冇左綠jg裝咪

當然新血係好勁 對線處理成隊都有一線

今日返工好撚忙 應該無得睇大戰

我文字話你知

今日幾點開始?

今晚我大rng要屠殺 IG 2:0

唔比人炒2:0咪算

JKL真係混分

嚟緊打OPT FOX TL
等輸

GENG打非洲

有冇KT風扇今日撐GENG

點都好啦 應該陣間真係無時間去睇實 真心希望AFs輸既話都要輸得好好睇睇

支持AFs既小風扇上

其實GenG真係冇話一定贏 都唔係冇輸過比afs
banpick真心好大影響ruler揀唔到艾希嘅話都冇十足把握

今日賽程表係?

非洲隊最近啲狀態

G世代

如果又比隻on9 英 kuro 用既話
Afs 都危

重點係corejj 到
比佢拎到tahm kench/Rakan 就無咁易輸

Tusin拎Rakan都無咁易輸 雖然最近先輸左一場

之前好似睇到過氣選手imp入左we?好似無乜見佢咁

kuro係五個入面最低機會出到世界賽

話咁快已經PLAYOFF

係
勁快

以為lck 無嘢睇，點知今日 playoff

嚴格黎講係WC
不過BO3 真係場場要出d pocket pick

上年有KT陪 今年就要自己一個

公投
支持 AFs
支持 Gen.G

下個星期去睇na lcs現場
有咩要注意

出fly就支持AFS!!!

LCK playoff round 1完左regular幾日就打 無時間準備 仲要係bo3

第一場佢地好似唔當係play offs

原來Crown 都有支持者

第一場佢地叫wildcard
贏左先係真正入playoff打bo5

出Crown好笑

無得睇skt硬係爭咁d乜

支持非洲隊

睇邊隊
上年睇過 TSM
氣氛真係超好
好懷念

女主持J死人

geng 個個剪晒頭髮?

出KK WO

張飛可以睇哂成日
但應該剩係睇c9
同tsm v tl

8.15

8.15但無得玩akali

bug

等我重期待會出akalia

d聲

笑死

果然有新野

sivir

垃圾英

岩岩左邊著g gen 衫帶假黑超條韓妹

j4 上路變左正常pick?

終於有LCK極靈

果然bo3 好正

好多新野

3個ssg skin

TSM vs TL 應該幾正

極靈同希維爾，打奇陣

all in 陣

正 好多新野

我仲未習慣返 法洛士打mid

Thal quinn vs kiin quinn

呢場最後一場 氣氛應該最好

gen g 嬴左有韓妹陪訓

前者只係識飛黎飛去
今場睇後者點

Flying around to find some meaning for him

唔洗印張飛出黎，有email掃個code就得
野食選擇少，價錢唔算平
位先到先得，早啲入場可以揀位，不過都會有人帶位，到時問啦
頭果一兩行係比隊伍相關人士坐

咁撚快playoffs

寫到明wildcard都咁多文盲

唔知點解覺得ruler個樣好串

準備同大師兄影相

又用翻kramer

twitch標題 LCK Playoffs: Gen.G vs. Afreeca Freecs

AFS又會搵kramer打swain咁搞笑

有咩要求問啲選手得啦
不過我記得唔俾叫佢地簽名

上路大爆炸= =? 起手跌一個閃

是但拉 一樣姐 playoff又點 wildcard又點

拉你老母

第一年睇LCK?

唔用ssg skin

wildcard咪打bo3+早開波囉

拉你老母咩

cuvee隻j4帶arey

我都想睇nalcs, 點解今年final 唔係canada 搞
仲以為有機會睇，btw nalcs studio 係唔係搬咗？
仲係CA定點

個FPS好似好低咁

依家係Santa monica咋嘛
riot office對面

疾過平時

完場之後去出面排隊同兩隊影相
冇得單獨同選手合照
只可以成隊一齊影

中路cs 輸到咁

睇完比賽順便去埋santa monica
好正

上年summer 睇TSM semi 坐到好前
全場係咁TSM chant

ambition

舊年ge tsm仲撐得過
今年

我意思係冇得同個別選手合照

開心過就得
之後都應該冇咩機會再去美國睇

DL 同bjerg 同隊果陣真係好懷念，睇一場抵到爛

今年WC岩岩好係完左PROBATION之後
拎幾日AL去泡菜睇都好
如果有平機票既話

我grad左又行完禮，依家回左流，應該都冇機再番去

我地牙crown要救世了

仲要另外四個而家都已經可以話入左一隻腳

仲有bio 康sir
佢地好nice 但睇得出好攰 同埋好濃妝都冚唔住皮膚差
得sven bio 係好